{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066218",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160772?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 장태산 호텔무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11時です。 - 予約の際、客室料金は2人基準で策定され、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接人数の確認が必要です。 追加で1人当たりの料金が発生します。 - 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 - 未成年者が入室できるかどうかは直接提携店に確認した上で予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否になる場合、キャンセルや払い戻しはできません。 - 男女同室での宿泊の際に身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの場合は払い戻しができません。 - 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があります。 これにより発生する不利益については、当社が責任を負いません。 - 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 - 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準で策定されますか？",
            "answer": "客室料金は2人基準で策定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、直接人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合、直接人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加の1人当たりの料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加の1人当たりの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が課されますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超えると追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が入室できますか？",
            "answer": "未成年者が入室できるかどうかは直接提携店に確認した上で予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約時に何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約により入室拒否になる場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際に身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際に身分証明書の確認が要求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難時の対処方法は？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 347
    }
}